用一個19歲女仔角度 幫各位解答感情問題

得閒冇野做 用女仔角度幫各位解答感情問題

利申藍絲 唔是扮女人
唔收兵 唔洗回咩pmed tg 我唔會比contact的

做乜籃絲 唔紅絲

19歲識乜春

我鐘意藍色多過紅

你拍過幾次拖先

19歲定性未

你係咪都係bot黎

1次

未啦 未戒奶

係解答感情問題 唔係你問我答呀

同幾多個人扑過野
幾歲初體驗

有冇畀人中出過

身高？體重？三圍？

明明差唔多一齊 但係要人間蒸發咁離開

都話唔係你問我答

點樣差唔多一齊 係咪係你單方面覺得咋
會唔會係你迫得人太緊

我都差啲想問問題

冇感情問題點算

冇對象叫唔叫感情問題

約19歲女仔出街有咩注意？

咁可以唔洗入黎
冇鐘意既人咩

一個女性朋友都冇算唔算感情問題

試下拓闊下社會圈子 join多d野 識多d人啦

冇呀乜撚野都冇呀
放棄左溝女喇

how much ?

女仔鍾意人係咪一定會肯做主動

好難講

著好d 唔好咁毒 諗定有咩講 帶紙巾

我全部都有做到 但就係冇個睇上眼

U識啲囡全部都o緊 可以點

move on囉下個更可愛

我想玩3p,樓主可唔可以幫手

成日同女仔dead air 點搞
點樣表白確認男女朋友關係無咁㭍

帶紙巾做咩？

19歲拍得一次拖就收撚皮啦好嗎

算唔算我都唔識解決 朋友唔係男就女架喇 step out of comfort zone主動d識人啦

睇人既姐 多數會比signal 主動r你講野

屌你老母 我黃絲

鳩答下 當參考囉個個女仔唔同

join多d soc玩

我發覺我女朋友好失敗
每次節日，如聖誕節
都拎都我好唔開心

最失敗係佢到依加都仲未搵到我

哈哈哈

諗多d話題 留意下人鐘意d咩
我覺得表白係多鳩餘既 時機成熟一野拖佢隻手啦

問囉 約得出街都知你想點架啦

你都幾重口味

乜原來依加話自己黃絲都重口味

應該係講緊你屌得落樓主老母呢件事好重口味

點解帶紙巾咁重要？

同埋點睇同一個番緊工既人拍拖

佢幫我搵女朋友係咪已經無機啦？
徹底fd zone?

其實又唔係好重要既 你唔會憑包紙巾溝到女既
準備定 有好過冇 比人感覺細心d咁囉

拍緊拖啲女仔唔擺閃光照上ig係咩意思
唔係個個女仔都鍾意曬命架咩
同埋我地點樣先知自己係佢既男仔fd定狗公定攝時間既水泡

男人唔搵人唔主動係未收得皮

可以點睇 你話一個讀書一個返工？
可能生活圈子唔同掛 冇咩問題既

都係既我覺得 我唔會幫鐘意既人搵女朋友先

點解女人咁貪錢?

睇咩人 我識得有d女係完全唔玩ig fb
睇下佢點對你囉 男仔fd既話關係應該係相向既

條女又話同我做fd
但又俾我攬俾我錫會拖手
聖誕又話忙唔出

你係男 鐘意人唔主動d點得

冇人嫌錢多架喎 有錢唔洗捱

慳d啦！你d死𡃁妹淨係識賣肉，開心完就換畫，玩到差唔多就搵條私樓仔極速結婚，唔記得以前嗰個死慳死抵搵錢同你去旅行買禮物送心送肺俾你嗰個傻仔，淨係屌佢無遠見、無規劃，佢迷茫緊前途你就起飛腳，不過佢而家好有骨氣，過得好好！

Sorry 樓主，一時興起

咁點解一定係男做主動唔可以係女做主動

就係驚未出聲已經俾人當狗公先唔敢主動

似收兵 有冇話忙咩先

都係你的樣子如何啦。
利申：條女主動溝我

肥矮毒柒窮，係咪等幫人埋單

我決定開個post係
19歲又3個月女仔角度 幫各位解答感情問題

1: 咩方法可以問個唔識既女仔拎電話而冇咁怪或者嚇到佢？
2: 男仔做啲咩可以吸引到女仔？
3: 如果女仔知你想追佢，又拖泥帶水，身邊明明有其他仔玩得好埋又安慰你又話冇野 即係點？

唉，女人真係

冇話唔可以係女做主動呀
但你唔主動既話人地可能唔會留意到你

點解個天咁唔公平

有得埋好無得埋，你仲想要求咩？

開囉

無上進心
無錢
無學歷
樣子下
矮
毒

係咪連十幾廿歲靚妹都溝唔到

之前有求於我果時
就有傾有講
成日傾通宵
宜家唔需要我
就理都唔理我
送野俾佢都唔想要

主動搵左一兩日都係單方面進攻緊係未收得皮

識左3個月
熟左1個月
單獨出過幾次街
聖誕節正日一齊過
絕大部份時間wtsapp係我主動搵佢
同時完全feel唔到有咩signal
點算好

個女仔話等我餐出pool飯 是咪收得皮

我男朋友成日叫我扑野
我唔想 佢話我自私

佢是否愛我？

如果追一個hi bye fd

1. 點都怪架喎 都唔識 柒左都冇野啦
2. 呢個問題google下好過我答 我覺得first impression好重要 執靚d個人啦
3. 等緊你追 可以真係frd既 都可以唔係 sor我都知我答得好撚廢

面對面超級多野講，個個都覺得我地係情侶
但除咗公事以外就冇wtsapp
點睇

咁多負皮唔撚答收皮先

其實friend zone 後仲會唔會有機
我信與你繼續亂纏 難再有發展

話幫佢搵女友 借啲意估佢鐘意咩人都會

3個咋

送份禮物比佢，佢話太貴重，唔好意思收，係咪即係收得皮？

第三題 如果真係怕你誤會 就會有心避開同俾你知佢有咁做 一係就同嗰個人好撚熟 唔會為咗你同佢避忌

可惜嘅係佢幫佢個女性朋友搵男朋友
覺得我好適合，所以都知無機
Fd zone仲會唔會有機？

Pmed

有冇人可以解答下 識咗6-7年

你有無表白過?

點樣追女仔？

同女仔拍緊拖，拍左拖差唔多一年，但係知嘅人好小，唔會po ig fb snapchat，會po ig不過唔會打啲咩特別caption，好普通朋友feel，佢口中成日話好鐘意我，但我唔係點feel到

點知個女仔係咪處女？

我曾經鐘意過一個女仔

當時佢同我好fd，最後知我鐘意佢，唔知點拒絕，加上同期同左我好朋友一齊

幾年後仲同我fd緊，但從來隻字不提呢件事

咩心態？

冇表白過 約親去街都應承

拍得個一次拖都可以出黎解答感情問題

點樣可以知道一個女仔有無男朋友又唔太明顯 個女仔網上識 見過一次面 見面到走全程都好開心~

做啲親密啲嘅行為 例如摸頭 睇下佢推唔推開你

snapchat?

咁即係自殺
未有好感就變反感

今日我女朋友無端端同我講掛住前度咁我可以點做

係。

唔敢摸佢頭住 行街有時會痴埋佢 佢唔會避

19歲拍過一次拖 幫到啲咩

食飯吹水講到 佢應該冇玩snapchat

絲打覺得同男仔拍拖會睇樣定睇身高先，身高既話最底標準係幾多
利申170，19歲

有無試過係特別節日約佢

19歲讀engine仲係a0 識唔到仔可以點

19歲a0,握爪

可唔可以比我屌？

利申：焦慮緊哩個問題，焦慮=感情，問題成立

點知個女仔鐘唔鐘意你？

個女仔好多男仔朋友
我會唔會只係其中一個

當大家round status既時候 而得你一個係a0
上堂明明咁多仔但係又識唔到人 渾渾噩噩咁就year2

係咪唔可以俾條女知道你鍾意佢

你是否毒男

Friendzone左係米收得皮
19歲

個女仔同我讀唔同科，抄左佢牌之後whatsapp吹過幾次水，之後冇再有咩聯絡，有咩方法可以令佢對我興趣(至少佢會主動whatsapp 下我傾計)
利申個女仔18，19歲到

你眼角高定點，我自認有少少眼角高同埋唔想隨便拍

轉目啦巴

憑咩？

如果個女仔喺啱啱讀u
鐘意個差唔多大嘅出嚟梗嘢嘅男仔
喺咪應該好快玩完
個心態喺咪都喺騎牛搵馬
話曬上到u大把世界

可能只係真係想食餐飯咋喎

點睇咁多女收兵
以前細個好似無咁多呢啲現象

點解我咁靚仔仲A0?

可能啦 加上矮毒柒

點樣挽回一個佢仲鍾意我但唔敢再同我一齊嘅女仔

我搵唔到一個靈魂伴侶

十九歲的霖亦剛剛離開我。和你一樣，她談過一次戀愛。如果你遇到她，請告訴她雖然我快三十了，但真的很愛她，會盡力等她。

點樣先吸引到女仔
我身邊唔少女仔fd，但冇一個會鍾意我，我鍾意既人都只係想同我做fd

巴打但係咁樣眼角真係有啲高 唔想0住grad

雖然我都唔想，但有時呢d急唔黎，我信緣份架，緣份到既時候，個天就會比我遇到燈火闌珊處中的那個她

同你同年
今個學年返大專
識親有興趣既女仔都有男朋友
當然其實我一開始都係做朋友先,見到好似有得發展先會諗
但全部都有男朋友
係咪可以死得

唔係咁易既

我明既

一齊左好耐 但係分左手會唔會有'再見亦是朋友'呢樣野

同你一樣有3次機會最後都係冇出pool 最近俾鐘意嘅人問我有冇同ex聯絡 我心諗 哪有ex....

好撚sad 覺得佢班朋友仲重要過我

樓豬爆pm未?

其實而家d十九二十歲既女仔係咪已經唔興用同男朋友合照既相做whatsapp/facebook/ig icon果d

17X cm，中上樣，身邊啲女仔fd都話我性格好好，好好人，但一直無女，咁其實係咪好仔唔會有女仔中意

收皮啦

但興叫男朋友用合照做icon

樓主唔覆我嘅

點樣係街識女仔，攞到佢電話？

PMED

點解我咁努力，為左佢，幫哂佢全家，但佢都仲要帽我

佢同你一樣大

我肯定佢唔係雞唔係公廁，但點解會咁，輸啲乜，我都茫無頭緒